Kaebas Allika perremes Jakob Krais et Otsa perremehhe 6. Sigga temma Kartuwlede sees käinud ja need Sead Allika lautas kinni olnud.
Kohhus leppitas neid, ja Tiets Allikow maksis Jakobile 1 20. Koppikad
